美國人到底知驚未Twitter hashtag 都可以好似微博咁撤熱搜

#Chinaliedpeopledied top trend都可以改做 #trumpliedpeopledied

有冇支那人做twitter

哇屌
twitter都奶共?

可以一下子無曬真係左膠同中共聯盟

twitter露底了

你自己睇trumplied成八萬幾chinalied明明多過佢可以完全消失

左膠走去勾結殺人無數既中共都幾矛盾 成件事

呢d只會引黎更大既反作用力

Search係照search到大家幫手照推

#ChinaLiedPeopleDied

快D入去 retweet n comment

推

已經滲透左，

其實有時睇日本某幾個電視台都有發現，支那人已經入左去做編輯部

Obama真係養虎遺患
遲早取代美國做世界主導

全球反支未

Retweet

censorship working for CCP propaganda

上國會

reddit好撚恐怖,成堆奶共的狂del野

正呀喂 今次仲可以順便清埋d共諜